孝順女大學生替母送貨 遭5漢設局綁架姦殺

越南奠邊府一名孝順女大學生，月初幫母親送貨，豈料遭5名男子設局綁架，輪姦3日後扼死，半裸棄屍空屋天台。警方事後拘捕5名疑犯，當地傳媒形容他們被捕後毫無悔意。

22歲的高氏美緣（Cao Thi My Duyen）在母親經營的雞檔幫忙，其中一名疑犯假裝向她預訂10隻活雞，又指定要她送貨。高氏美緣到場才發現是個陷阱，不但被搶去所有財物，更遭5漢輪流淫辱近3日。高氏美緣變得虛弱時，疑犯施以毒手將其扼死。

高氏美緣失蹤3天後，被發現倒臥在棄屋天台，僅穿上一件長袖上衣及內褲，頭上戴着電單車頭盔。警方正調查事件，當地傳媒指，疑犯承認綁架、強姦及謀殺。有指總理阮春福獲悉此案後大怒，下令「用最嚴厲的刑罰處置疑犯」。

將格仔圖係咩黎

屌你老母臭閪5條撚樣仆街死啦

南亞狗天性屬狗

槍斃就一定要啦

唔該死前每人行一次宮刑

你試下咪知囉

古代殺人強姦要填命係有原因

即係剪啫啫呀小朋友

點解會樣衰到咁

正仆街

槍斃痛一下就升天 點得
呢啲人應該要A4紙𠝹眼球 砂紙磨龜頭 再凌遲到半生半死 再留住佢條狗命坐成世

連登仔：片？

死左都要打落第十八層地獄！

呢啲咪叫癲囉 完全無人性既畜牲

條女爽足三日

將佢地碌鳩續吋剪撚落嚟

咁就睇下你有幾多啦

危險人物

Vietnam is located in SE Asia

22歲越南妹

你老母比狗屌完生左你件雜種出黎

希望死刑係用火燒死佢地

完全封鎖「聖城。馬刺」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定

應該係個女仔條屍 有頭盔有長袖

係 希望遲d你老母能夠爽足成個禮拜

頭上戴着電單車頭盔

Ching 好毒 諗起都痛 爽

呢五條撚樣 真係唔好咁早死 咁早死益撚左佢 要慢慢折磨佢 要佢地試下生不如死既滋味

第一條友睇落連飯都無得食 走去強姦人

拎果幾條仆街去槍斃

好慘屌尻果五條撚樣
btw以為中國

應該逼呢5個人食重劑量春藥，藥效發作果時放埋係同一間房

開埋暖氣

屌你老母 落地獄啦班死仆街

叫雞咪算 點解要咁呢

佢老母都爽足三日先生佢出黎

一定要死刑

條女半裸呀 有冇睇文架你

咁要切幾多呀

凌遲條jer就好

5條仆街互相凌遲JJ，唔夠100刀對方失血死即要用極刑

哇個五條仆街重樣衰過金鐘十倍
我齋睇相都有d作嘔
落地獄啦

雞都接受唔到忽佢攪啦，咁樣衰

打靶就明益佢地，送入倉日日俾人插C眼就差唔多

當地傳媒形容他們被捕後毫無悔意

地理上係東南亞
文化上係比較接近東亞

邊撚到知錯

條友上得太多連登

勞資糾紛

原來真係會相由心生

好撚慘

有啲連登仔真係口臭到仆街，畜生都不如

唔知咁耐都查唔到。。。

我真係屌你老母臭閪。

你都係搏人完全封鎖你啫成全你囉

冇個係人樣
去死啦

潛在性罪犯

傻閪

香港有錢嗰啲好有悔意
仲有太平申士求情信有前途信教
所以無罪釋放俾班女改過自身下次唔好反抗啦

睇av睇上腦？

哈
又真係波台狗黎
專出社會垃圾

南亞種既男人，十個有九個都係人渣賤種。男既殺晒，留返d 女就算

又block 多件
個女仔冇咗自己人生 嗰五個人憑咩改過自新

死刑太浪費，做新薬試驗幾好

發配去支那

己所不欲 勿施於人
搵5個肥婆輪姦佢地3人先再行宮刑

典型頭尖額窄

不如換你過去比佢地強姦丫